[美國大選] 記得上Twitter 幫侵侵

記住打國際戰線

好多人like China Joe d tweet
like返侵侵d tweet

仲有記得提大家佢係China Joe

有無人互相follow，0個follower 好柒

推